六合彩都中幾次，呢D人條命真係好

六合彩都中幾次，呢D人條命真係好

利申： 最多中得3個半字